# +++ TechWriters:
- Кто является конечным пользователем документа?
  (необходимо для оценки стилистики и "глубины" описания в зависимости от квалификации адресата).
- Какой желаемый выходной формат документа
  (gitlab для внутренних документов, pdf для внешних инструкций и т.п)
- Какие контактные лица, будут участвовать в создании документа?
    1. По вопросам наполнения документа
    2. Для решения технических вопросов (доступы и т.п., если необходимо)
    3. По проверке результирующего документа

#### Оформление
- Метки отделов, анализа, приоритетов, SP
- Спринт (Rating)
- Связанные существующие задачи
- Упоминание заинтересованных коллег
- Ссылка на раздел gitLab, где должен быть создан документ (либо будет создан в wiki данного проекта)

##### Doing list
Заполняется исполнителем (!) в процессе выполнения
- [ ] описание задачи полное
- [ ] вся информация для создания документа получена
- [ ] документ создан
- [ ] документ проверен всеми указанными ответственными
- [ ] заказчик принял
